學李家超話齋：「幾條腿走路」 想報候選人就快d報 唔好猶疑

李家超話：「幾條腿走路」

即係咩意思？
即係「兄弟爬山，各自努力」既對家版

理鬼你體制外定體制內 有路可攻就大大力攻 多路齊發 唔好猶疑

對家話：「幾條腿走路」
我就話：「兄弟爬山各自努力」

無三不成幾
人係兩隻腳行路
狗係四條腿走路

做乜自認